［暖心 Twitter 行動］Marco Rubio 媽媽辭世

得閒 Retweet @marcorubio 關心下人
人地幫咗香港咁多

以下有慰問例子:

1) My condolences on the passing of your mother.

2) You and your family are in my heart and mind. My condolences on the passing of your Mother.

3) It’s terrible to hear about your loss and I express my sincere sympathy to you and your family.

4) I am deeply saddened by the loss that you and your family have encountered. My condolences.

5) My deepest sympathies go out to you and your family. May God give you the peace that you seek.

6) May my condolences bring you comfort and may my prayers ease the pain of this loss.

7) I offer you my thoughts, prayers and well-wishes during this dark time in your life.

8) I extend my deepest sympathies to you and your family. May the soul of your mother be at peace with our Heavenly Father.

9) I am deeply saddened by the news of your loss. I pray that God will grant you the strength. My most sincere condolences.

10) I can’t imagine what you must be feeling right now, but I want you to know that we are just a phone call away. My heartfelt condolences.

11) Please accept my condolences, just know that I am here for you, please don’t hesitate to reach out, especially during this difficult time.

12) May care and love of those around you provide comfort and peace to get you through the days ahead. My most sincere condolences.

13) I hope that our Lord brings you and your family the much-needed peace during this sad time. My condolences to you and your family.

14) Prayers and fond memories are what we have to remember our dearly departed. My most heartfelt condolences.

15) Remembering her wonderful and gentle soul will forever remain in our hearts. May she rest in peace!

16) May our Lord bless and comfort you and your family during this time of grief. Please accept my sincere condolences.

17) We will never forget you. We will pray for her as she prayed for us. May God give her eternal rest.

18) I am truly sorry to hear of the loss of your mother. Please accept our condolences and may our prayers help comfort you.

19) I will never forget her kindness. May God give her eternal rest and the family the strength to bear the great pain.

push

Rip

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

請賜教
我都係網上搵